19新申請銀行儲蓄戶口簿仔一問

求問有冇巴打最近開過儲蓄戶口同時有簿仔同提款咭？
有最低存款都唔緊要

依家啲銀行當簿仔係仇家咁款啊
有簿仔嘅提款卡就收年費

好心啦咩年代呀仲簿仔

渣打 my dream account (廸士尼戶口)

關你乜事

牛屎佬你一年前果10萬諗成點

月結單+提款咭啱唔啱？

Thanks 我了解下先